今次有冇可能要求外國政府拒絕販賣警備俾班渣

要求各國正視港人人權拒絕再賣裝俾黑警

佢地冇所謂,攞正牌買大陸貨比錢大陸洗

冇

可以由支那或者澳門送過黎

日日成百發甚至幾百發就好快入不敷支

咁咪好
又有得走火
又可以倉庫大爆炸

送過嚟姐係暫時缺貨，到時

主要係外國可以俾D壓力班渣好好處理示威問題

我好相信冇一個外國警方覺得香港示威者嘅示威等級勁